鄭秀文新歌MV好震撼！

呢D先叫MV
好有電影感
首歌改編西班牙文歌 幾好聽
搵左王嘉爾合唱 幾有新鮮感

Jackson 應記一功

難得有製作既MV

真係幾正wo

但佢咬creo個音好難聽

個mv幾有外國味
不過啲歌詞始終有耶撚元素

樂壇真係靠jackson撐起

香港之光

估唔到佢兩個會合唱

入黎就係為左睇依張圖

福音歌

雖則王嘉爾奶共 但真係幾好聽
但我鍾意remix版多啲

歌詞配合埋MV好有末世邪教feel

睇佢ig 拍得好認真 落重本請咁多dancer

認真問，聽左二次唔覺有乜咁好聽。

我都係聽返佢首千年如一日k歌算

睇左覺得好震撼

起碼叫真係認真製作

對比返其他啲歌手啲mv行行企企對住鏡頭扮下深情chok兩嘢就叫mv嚟講，鄭秀雯呢個真係算高質

加左段rap真係正左好多

認同
專登搵左原曲黎聽，依段rap加好多分

而家香港唔同以前 d新歌周街播 人人都耳熟能詳

而家有新歌邊個聽過?

班人諗住專利化搵錢 點知收埋自己皮

好似Lady Gaga Judas個mv wo
尤其係中間無音樂果part開始 又係有d浪出現